香港暴政縮影innisfree 韓國品牌有幾衰

呢間公司真係超似而家香港嘅暴政，你唔出聲就要你硬食，你出聲就意見接受態度照舊，再有意見你就Bye，最重要係做靚條數擦韓國人鞋，就好似香港政府擦中央鞋咁，完全唔理員工嘅訴求，同香港政府一樣完全唔理市民訴求
事源innisfree全線門市都唔開，都要員工用勞工假補返，仲要嗰日返工前幾個鐘先同你講唔使返，補完假就連踩十幾日，唔想踩十幾日就補埋下年啲假期啦，唔願補假就當礦工處理，在情在理在法都唔得啦，呢間公司真係做到盡計到盡，其他Beauty brand都會酌情處理，唔會去得咁盡，體諒多數做Beauty industry嘅都係女士，有同事陀住BB咁樣踩發真係....
同香港popo一鳩樣唔當女仔係女仔。
重要係Facebook，instagram 扮晒良心企業，其實就勁刻薄啲員工
要話比呢啲公司同香港政府聽，
香港人唔係逆來順受，隨風擺柳
唔係你中央想點就點

辭職吧

無良

依間公司不嬲都刻薄開，都唔係第一次俾人放上連登，都仲唔知衰，罷買

連做十幾日? 問下勞工署啦

推